有冇ching用過car capsule / carcoon 之類既產品

諗住整返個放係室外

有冇清用過類似既野可以分享下有咩要注意

🤔